西咸呢d垃圾波真係應該要收多次皮

樓主唔好太傷心

兩大西咸廢龍

廢龍黎講依兩件都叫極品

企開d啦屌你老母

樓上全部廢鋒廢龍

西咸降班啦

你直頭廢物

yes

呢個真

🤔

即使降班下季咪又係一開始係降班區打起

學人要個大主場,咪又係要降班

其實樓主幾勁 係隊垃圾唔珍惜

唔好提

你有資格笑人咩

早兩日係奧海城見到你條粉腸

😨😨又失3分

笑你老母牙

廢龍又開垃圾post

屌你老母